建議設定論功行賞制

立法會D官每日都唔知做乜，曬香港人資源
找人寫信比政府啦

今日又見到D差佬hea往咁行bit，行bit個勢都咁差，唉